自殺一問

如果自殺應該去邊先會影響最少人？
純粹想學嘢

日本好似有本書叫 完全自殺手冊
因為講自殺講得太詳細俾人禁

攢啲錢，買個木艇，自己爬出太平洋，冇人會知

求其啦 都無人在乎你

上山掘個窿 埋左自己

南北極
登峰
戰亂地區

上網有得睇 正野

最舒服係咪割脈放血浸熱水？

留名學術交流

搭單
有咩方法死得靚啲

利申 學術討論

有啲人整傷少少都有成班人關心
毒撚自殺who fucking care

我都想知

割嗰下會唔會好痛

割完都成分零鐘先有感覺

留名學野

食啲安眠藥，隔一陣再割會唔會冇咁痛

咁到底會暈左定訓左

其實跳樓係唔係落地即死

好多新聞都好似係寫重傷不治

應該係氮？

有返咁上下高度跳，應該係死硬

但好似死得好核突

吸純氮氣應該係會缺氧死
冇記錯人體係吸二氧化碳多，先會有呼吸加速嘅反射
以前讀過理科但Drop咗生物

本完全自殺手冊我睇過幾次都未搵到自殺方法